［突發］金鐘m記驚現on9仔

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

lemon 咁靚仔

做on嘢都型過人

巠力

M記包上連登

推

Face shoot chef nic

我
女收銀

我:唔該....
女收銀 : 係??
我:我想要... 謝..霆鋒(細聲)...
女收銀: (聽唔到) 係,你想要咩話??
我: 我想要謝霆鋒既味道!!!!!!!!!!!

好靚呀